鄧狗出黎挑釁喎

依家直播緊
係度挑釁話前線狗好辛苦守護香港
又話今晚希望和平
睇黎最唔想和平係佢
想撩手足出黎捉

屌佢老母

是撚但啦 全個社會都錯 係得班狗先岩

激將法黎
不過好撚唔抵得佢咁撚寸走出黎

發爛渣

集中返討論先

突發 恐怖分子頭目到TST

想激曬d手足出黎姐

不過我同意街頭抗爭既極限真係差唔多到左 只有全面地下化 大三罷 同國際戰線 雙管齊下先可以再行落去

唔派警察巡邏再搵人去打劫？跟住就話冇警察唔得
成個劇本就好肉酸囉

大三罷係最可行
加埋勇武行動 係雙倍效益
元旦遊行後新年前要設好deadline

前線狗好辛苦毁滅香港

721都係咁，佢條傻仔以為香港人係白痴